點解chihuahua會譯做芝娃娃?

而唔係治娃華

咕姑固

Hengchi + HUAWEI

應該叫

馳華華

應該譯做垃圾 得把聲

點解旺角係mk唔係wg？
望確

Chi + na = 支那
Hua + wei = 華為
Chi + hua + hua = 支華華

C hi hu a hu a
自Hi 胡呀胡呀